樂華高層入一入嚟

可唔可以加金子涵入everglow
求下你地

邊個秒負
同我出嚟

我

P牌仔負到皮?

踢爆我。

夠人

邊位

樂華練習生
盛世神顏金子涵❤

個樣好老==

勁young
21碎❤

抖陰求共搵刀搵到一打咁既樣

一啲氣質都冇

收聲啦
大陸lay就係

雨琦成個mk妹咁
就冇氣質

咪比條五毛分化啦

雨琦❤靚過佢10000000000000倍

雨琦
soojin都靚過佢啦

咁你畀第二個人選我啦

驗眼啦 傻鳩

你就驗眼
美延>>>>>>>其他>>>>>>>雨琦

炒車啦你

落地獄啦傻鳩

牙喱唱歌第一人
邊個勁過佢